晏啲收工時間又唔知要用幾耐先番到屋企

到時淋病記招會話
一早講左可以早走
僱主僱員互諒